覺唔覺麥明詩係咁講政治Over左？

叫好就收吧

點為之over，點見好就收，點和諧？

Over 哂

樓主係咪林作個柒頭

男人老狗分左手重數以前條女
切撚左佢做女人算啦

洗唔洗咁毒

唔覺

咩叫 叫好就收

似係

垃圾林作靠女人博上位?

條死八婆想上位

講又屌唔講又屌

啱呀 ching

女人講乜撚政治,女人既作用就係用黎俾男人屌同洗衫煮飯

真係好over

唔係掛

牛清做乜又出波台

係囉 影衰歷代港姐

#0 雲達🐮治